全日重心 皇馬上盤

有冇手足跟隊

諗唔到蝗有咩勝算

不要問只要信